rtx 2060夠頂幾多年？

2060夠唔夠玩未來2至3年既3a game?

降特效一定得

睇下你開咩特效咋喎
我970用到而家都冇問題
當然配置要求高嘅遊戲我都係開中等

唔經唔覺2060用左成年

唔夠 直接2080S

2060係咪好過ps4 pro張卡？

係
但唔可以咁比較
因為首先console一定會將張卡用到盡 超到盡
另外所有game都會針對console粒gpu黎做optimization
為求用到哂張卡
所以Ps4先可以頂到咁耐
但desktop card唔係
唔會有game廠特登為你做optimization
老黃都恨不得你張卡唔夠用 快撚D換卡

咁我等ps5算，ps5一玩就可以玩好幾年。另外有冇邊粒cpu有獨顯？

難d, 最多用來開下小畫家
唔係一步到位，喺到無討論空間

以架粒粒U都有集成架喇

4k ultra唔夠60fps
已過氣 扔得

console 通常得d獨佔game用底層api先叫用到盡

pc同console 標準唔到
pc唔穩60fps d人已經話掉得
console 30fps順

我9400f冇...

有sync 駛乜穩60fps

cfu amd ryzen除左G，其他粒粒都無內顯

有冇邊粒u平打機又ok又有顯示卡？牌子無所謂

你睇下960而家變到咩衰樣咪知

只要dlss搞得好
2060理論上可以玩耐少少

980ti 可唔可以頂到出年

1080t除左無垃圾光影都屌打一切

我大1070戰到3070

amd apu 3400G夠打pubg 1080 low 60fps你開high都有30

amd r5 3600呢？

上個月先買左2060 ko, 想用多3年 玩3A大作
玩1080p, set 中等/低效玩應該頂到

利伸：有PS4 pro, 多數係PS4 玩

新手想問i5-9400f + 1650S 可以玩到幾多fps? 完全唔識睇

用緊1060咋

用緊950 仲ok

要俾錢加獨顯, 1080p high 60fps穩定

新卡一出又要換

amd 3600用innov 3d 1650s係咪都幾好

勁3成，貴3成
睇錢買性能

利申 用緊5700xt

RTX 2080 Ti 都唔得啦
扔得

有新買新
1650s大約580同590之間
570好舊啦,連vp9硬解都冇

所謂console最佳化咪低解析度upscale，30fps
每項畫質都降啲，遠景再閹割下

遊戲圖像optimization 除咗遮擋剔除同CPU多核利用，冇一樣係無損畫質

仲用緊980ti
多數玩ow 同pubg(1080p低/中效）

amd 3600本身有冇內置顯示卡？

買左1660super,想轉 2070super玩2k,2070super係咪已經好夠做?

優化關事
唔係靠ps4 張650ti level既運算力
點行到rdr2 30fps

1070ti諗住用多幾年

用緊2060 想換 2080ti

其實係唔係應該等埋 3080出先買好

我相信換完等於無換
你可能都係間中一樣玩下4k bf5 , 其他時間都係上網

咪講咗optimization除咗遮擋剔除同CPU多核利用，冇一樣係無損畫質...

PS4 GPU效能嘅equivalent係750ti
下面GTA5/巫師3 framerate對比自己睇

加多少少...

如果keep住1080p玩多5年絕對唔係問題

其實真係打機果時
40fps同60fps玩落分別唔算好大

我哋只係為數字而生

好似上年年尾已經有3080嘅消息
捱多陣上3060好似正啲喎

amd 啲cpu要G字尾先有內置顯示卡
3600無

張卡最少要唔差過ps5，有冇消息ps5 等於咩卡？

搭單問2070點睇
ultra 60 fps ok?

960用左4年都仲頂到，未打算換

Console 嘅效能最佳化係frame time唔係frame rate喎
唔好偷換概念好喎
三廠都有唔少有中等level最佳化喎

正路會預多幾年，應該買2070中價卡
好撚貴，好想玩doom eternal，但唔想用PS4玩

amd g系先有 佢其實係叫apu 特登加埋gpu落cpu度 效能好過intel啲內顯

有咩明顯分別

點解咁似亂講

Console係極著重程序同硬件點運用效能
例如宜家係x86 通用API可以去俾開發人員底層硬件權限
成部PS4都可以俾你搾乾 如果你想
Witcher 同GTAV 冇咁多心思做 但RDR2就玩到好癲了

其實勤d換display好定買新d貴d好

如果唔係你唔會明點解1400蚊部嘅PS4可以有the last of us II 同 對馬幽魂嘅畫面

3gb 1060 配7系i5,pubg都玩唔順apex 就夠用

冇人答到你
等PS5 出咗再問啦

vram 4G會好好多過，rx574 性價比王

睇埋你用咩mon

1080 睇下隻game大唔大食 同埋你開咩底/中效

低階卡咪一年貨仔

等DLSS
rtx 先出左冇耐,大把update receive

Borderlands3都唔夠做啦

1080p 既1660s夠屌啦
玩2k4k又要換mon
D mon又要難壞

玩咩GAME先得架
LOL?

呢一刻係
2077唔知可唔可以全開60

我9400F+1660TI
玩1080P巫師3全開
99%都60fps以上
不過有時都會停頓下
唔知係唔係我其他野無set好
可能唔關個fps事

再換機打算AMD CPU同卡

食吓雞 gta5

其實有做過GAME 就知....
PS4 LOD係做得比電腦多好多
PS4 既LOD LEVEL 大約同電腦版低係差唔多同埋
PS4 既MAPPING 會偏向用BUMP MAP > 真係MODELING 上做DETAIL
BTW 其實我想提出 2 手有保1080TI ~$3200 VS 2060 $2800~3000
點樣簡

mon解像度1024*768 可以forever

1650s打1080p ultra求其都60fps up

收到

LOD跟GAME，關PS4咩事
同一隻遊戲，PS4效能差令咪到個LOD變化好明顯囉，即係遠景閹割變差咗
你都識講PS4既LOD=電腦版低啦，點會LOD選項調低=LOD好左

所有game都係high poly度做detail，然後再baking成low poly，完全唔關PS4定PC事，high poly點樣出街呀？
PC GAME講緊10年前嘅OLG都已經廣泛用緊normal mapping啦，依家parallax mapping/tessellation 都係好閒嘅事，何況更先進嘅PC單機...

補充
normal mapping講緊2003年嘅PC遊戲已經用緊
而PS2個GPU係冇built-in normal mapping support
要去到PS3 2006年先有原生normal mapping support

PC以前問題就係CPU多核心使用率低，所以先要出DX12去解決呢個問題
至於PC嘅GPU可以fully utilized係好閒嘅事...

RDR2好明顯係PC版optimization出咗問題啦，又彈GAME又API出錯

對馬幽魂對上嗰條trailer已經縮晒水啦
啲紙片樹海、植被完全speedtree刷出嚟咁款，一塊塊紙片咁，只係比巫師3好少少，用billboard整根本食好少效能，just cause 3 2014年嘅植被&遠景都夠打

你用咩 u 先？

點會答唔到
youtube 大把片睇

1秒鐘都頂唔到。

(上年8,9月買左2080tI, 11月就出左隻rdr2。 2.5k ultra 有啲位得30幾FPS)

2060唔少game 2k全效可以穩定60fps
嚟年嘅game唔知仲得唔得

似cpu bottleneck 喎清

frame rate一般計fps，即係每秒幾多張
frame time係每張frame用幾多秒運算

電影、電視節目、動漫(唔計偷懶)frame time都係完全穩定，因為唔係即時演算

遊戲因為即時演算，所以frame time會有浮動
誇張啲嘅例子：前0.5秒出1個frame，後0.5秒出59個frame，夾埋1秒一樣係60fps
但係事實上係前0.5秒會好明顯地感覺到lag咗一下，即係fps spike

不過影片證明咗所謂PS4 frame time穩定根本係搞笑PC frame time點波動，條curve都係保持係PS4上面

反而藍色線嘅PS4 framt time就跌穿過，果1秒雖然係30fps，但可能前0.5秒出咗12張，後0.5秒出咗18張，加埋一樣係保持30FPS

依家我用部PS4玩隻狼都時不時fps spike，optimization功力全睇開發商

9900kf all core 5ghz。打機冇降。

咁冇嘢了

有用好詳盡

等console D 優化game 都係算把啦
每一代console 都loop 緊同一樣野
頭幾年就話D 廠唔熟部機所以用唔盡部機
等四五年開始有game 用得盡部機啦，但係硬件已經落後pc 幾代，用到幾盡都冇用啦
一般第三廠所謂既console 優化，只係將D 畫質整低，真正用底層api 寫既ps4 game,六年黎都唔知有冇五隻，好似the last of us 2 咁，開發五六年，下一代主機都差唔多出啦，除左sony 出錢既廠，跟本極少廠會晒時間用底層api 寫game

用PS4 pro，God of war,Spider-Man,刺客教條奧德賽真係比較好J
呢三隻有兩隻真係有sony份

唔超cpu?
graphic card 打rdr2冇超

有冇人知發生咩事？

ok 唔該你

中用緊1060

捱住等新卡

咁你應該要去驗眼

同樣970

970 3.5gb問題影響大唔大

大要開到中低

1070等緊3080

換左2k 21:9 mon開始唔夠力

對我影響不大既 我玩啲廢game 不過長期扯盡

咁多人1070等3000系列

一過3.5gb即出事。

1080Ti 拎黎睇 Youtube 岩岩好
打槍game 昱低啲特效都有 160fps 既

760 用到依家
連散熱風扇都壞咗換埋

只不過唔好再諗可以有特效

1080ti睇YouTube =1030

加多小小錢2080S啦

仲用緊GTX1060 6GB 暫時玩1080p中效都ok
2060應該仲玩到兩年high setting既

我覺得應該唔只
而家d電腦graphic進步得好似慢咗好多
我用570開ultra texture 其他用mid玩rdr2一樣有5xfps 仲要已經靚咗好多game

hd4400都睇到4k youtube

的確係既 早幾年開始d game texture同光影都靚左好多
相對Graphics card 既要求高左好多
不過買得rtx2060玩ray tracing 兩年黎講差唔多
連登仔要求好高架 要3A大作全開特效+開ray tracing仲要最少穩60fps

我寧願要4k 都唔要ray tracing

加少少上2060super，應該夠用三四年

不如電話投落個mon到 仲慳電d

幾時話要省電

Volumetric Fog
HairWorks
點睇?

1070等出3070

光追唔去到2080 都唔洗考慮
除非Cap圖